每一次黑警開記招,佢開場一陣,就插嘴問問題,佢唔答就問佢:係唔係黑警係唔係配合CCTVB洗人腦

每一次黑警開記招,
佢開場一陣,就插嘴問問題,
佢唔答就問佢:係唔係黑警係唔係配合CCTVB洗人腦,
質死佢

push

求幫手推

做乜鳩

幫手等睇cctvb 質疑下黑警，
而家睇CCTV d 人睇咩信咩，
問幾下可以防止佢哋洗人腦